[絲打入]165鬼佬定係175港男

想俾鬼佬屌嘅時候含港男

175港男
利申: 我168 接受唔到男仔矮過我 咩國籍都無情講

梗係175

利申：就算同樣身高，都一樣揀港男

咸爺165點睇

165justin bieber

175 港男 for sure
唔明鬼佬有咩好
飲食 文化 都差好遠
好難完全了解到對方

鬼佬無分擔概念
都係港男